其實黃色經濟業係咪要搞個車隊聯盟,送外賣同速遞

依家依靠嘅food panda之類嘅公司,食水深唔在講,驚會外洩資料,加上依家武漢肺炎令到人唔敢出街,外賣同送貨就需求更大

yes

只請香港人

應該要研發機械人
真心